如果全部人都扑爆消防警鐘會點

如果全部人都扑爆消防警鐘會點
所有大廈都一齊響，返工都慢左
大家千歧唔好咁做

唔好咁做呀

大家要乖乖